有冇人去過依間partyroom？

話說早幾日去咗間叫hyphen既partyroom 我由三月中已經開始籌備結果由開始到結束冇一樣野係我滿意

先講開始嘅時候 個party係七點開始 喺佢度訂咗到會 我預先想買多一個鐘同我朋友佈置場地嘅 因為我買左4箱啤酒同3枝開檳招呼朋友 所以要時間早d過黎雪 之後佢就話因為係我哋之前有客人 所以最後只可以買多半個鐘 好啦結果個Staff七點先到 就算我冇買多半個鐘 你係咪都應該早半個鐘嚟執返好個場地 擺番好我哋到會嘅食物 我地入場個陣係咩都未ready 咁樣都未夠 仲叫我搵個朋友陪佢一齊落去攞食物 係我哋開始急急忙忙咁佈置嘅時候 有另一個男職員慢吞吞咁入嚟 再慢吞吞咁執嘢 完全冇幫我擺食物嘅意識 個下再忍唔到 我話其實已經遲左 可唔可以快d幫我擺好d食物 留意番佢係一直慢吞吞 其實我party七點開始你七點先到 仲要冇意識要快啲整好d野 我個下嬲到講唔到野

之後講下d野食 正路黎講嗌到會都唔會好似個staff咁 你7點要食先7點先送 所以d食物係凍哂 而我要雪既啤酒 香檳係雪極唔凍 因為佢部雪櫃係壞既 成晚要飲唔凍既啤酒 浪費左我買左2000蚊既香檳 錢就識叫我比 但要熱既唔熱 要凍既唔凍 點同你挽

最後我打去同佢講番呢d問題 佢同我講個同事有私人事要處理 真係對唔住 黑人問號 唔準時黎唔洗通知客人？我地係出面鳩等左半個鐘 乜都做唔到 跟住佢就話最多下次你再黎打個八折 心諗on9先會再黎 諗住開開心心搞個party都奶哂野 希望你地唔好中伏🤦🏻‍♀️